如果朱恩浩隻手無事, 咁係唔係算放柏林一馬

咁柏林無事, 之反一定升官發大財, 唉

有冇事呢個行為動作已經犯法！

佢會用之前有會員個解釋話呢個係簡單鎖技, 只會令你痛同失去反抗能力

至於話示威者已經無知覺, 佢個時可以話唔了解佢係真無知覺定扮野

係疑點利益歸於被告下佢應該會無事